{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150462?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 레브하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から行われ、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加で人数が入る場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペットが可能なスペース以外はペットと一緒に入室が拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失があった場合は、宿泊客の責任として損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違っている場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常に再予約することができます。 予約したペンションは一軒家として利用でき、IPTVとWiFiを通じて迅速かつ便利なインターネットサービスを提供しています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から行われ、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加で人数が入る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が入る場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能なスペース以外はペットと一緒に入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物に毀損や紛失があった場合は、宿泊客の責任として損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違っている場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 560
    }
}